====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous avons aussi proposé le concept de « Sol Facile » comme vecteur d ' une nouvelle urbanité .
Entity Name (Type) :: Sol Facile (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Sol Facile (MISC)
Total entitiy counts: 1

